一 國 一 制 支 持 率 高 於 港 獨

一國一制支持率高於港獨

日日都有新移民，又狂生仔，依幾年支持率節節上升

相反好多香港人就唔生

到時就算搞咩投票，選舉呀會選中咩人

因

支持一國一制
拆關深港合一

一國一制，
起碼用淘寶唔洗比運費
香港再唔係國際城市時，地價同物價都會大跌

因企圖偷運700噸鴉片導致被港警通緝而棄保潛逃至台灣入獄一年及後多次要求港府撤銷控罪以求落葉歸根不遂以致終身未能回港客死異鄉的馬惜珍所創立的東方日報

抄左落clip tray 隨時貼得